FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (163）Headliner你今日中左未

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

Season嗰隻

用過，係好好撞，截到唔少波，五星腳傳波亦好舒服，唔派膠，但除此以外真係無咩優點

左翼本身用緊Laxalt
中堅本身用緊羅馬尼奧加哥巴列尼

新POST問多次
adama HL 同HW 差少少係咪唔應該用多十幾萬做隻untrade?

你都講哂佢啲優點啦喎
同埋意甲最top嗰堆啦

有冇巴打用過mid/prime pele 想賣半隊 all in 佢

係講講下又好似好好用

可能我對日本仔先入為主，矮人打唔到中堅

HL會升，睇你點睇

羅馬隻中堅算唔算意甲最好果幾隻？

CAM Jesus IF/ Moura好啲

意甲嗰隻日本仔188高架
同埋法甲嗰隻我都對過
雖然矮但都好勁

佢用緊嗰兩隻應該就係意甲最勁嗰兩隻

睇埋今星期會唔會if再諗

換人先，本身用開庫爾巴利同文尼奴斯，成日鳩撞輸12碼

放coins, $6.5/10k包卡包稅, payme過數
Tg: marco9886

Jesus仲要係live 卡，潛力無限
我上集都係用佢（唔知點解EA好鍾意出佢）

有toty Messi 朗 包皮 baby油雞

打4231 想換屁馬

大家會棄邊隻

放2.8M coin, 有意請PM

揸住依幾隻是撚但打都得啦

認同

ederson定lloris好啲

包皮
美欺打邊

棄game

之前有個巴打會打啲食評 有無link

4231 cam位 揀 prime hagi 定 mid bergkamp

要睇你平身用咩

打cam totgs kane定if Jesus

做咩要賣hl varane廢？
St mane in game轉左翼啦

賣左丁同華你有幾錢

各位巴打，英超前鋒平平地有無推介？窮人普金陣，兩翼Mane Salah CAM Lucas，係咪都係普金阿古最抵玩？拿卡係咪好嘅平價選擇？

阿古唔算好用

出售FIFA coins ( PS4 Xbox PC )
價格不時浮動 有意請查詢 多買多平📈
👍🏻包卡包稅
👍🏻安全穩陣 三季內未有客人收信
👍🏻萬一被封 保證全賠📤

TG Link

IG店：

丁力打返翼啦咁
賣走son好過

兒子

奧巴美揚或福仔都算meta之一

86高拉洛夫食張shadow之後入game轉CB
好用過耶穌

EA可唔可以出d RW同LB既SBC/objective
出夠LW同RB未

adama bcwa mendy roulxxxx
就咁數都即刻做到好多

Marcelo/Bernardo Silva咪LB/RW

唔啱用=冇出

Mendy = top LB 都叫無出
Messi 都叫無出

Mendy bcwa 都唔啱用，果位ching 平時用開 toty 11 人？

Toty 抽極都唔中， 今次終於到我中獎了雖然唔係中到最勁個批，中到己經心滿意足

What

個巴打係咪玩錯左fifa 19

巴打幫你推下，見你上個post好似都有問

(同埋其實我都想買隻icon打CAM)

POTM 華Dee，好好用

喊包幾時會再跌

Hagi 勁d.....但要識扭

19 有potm lucas rttf alonso 古沙華tierney

19 好多icon sbc做wo

順便想問下大家意見，sbc 做potm so9 定adam好無課玩家冇辨法要哂，toty己清袋

hl nainggolan cdm食engine定 shadow?

神翼gelson martins
呢隻真心屈

Adama啦
蘇狗真係要用既話買IF果隻好過

shadow

其實華舒褔幾好用 再唔係買隻麥迪臣打cam
Salah/mane是但一隻入場打前lucas打翼

POTM華DEE打WL好鍾意對佢，拍一拍就甩
不過把握力高係真

放coins 有3M $7 買晒有平
tg:

沒有你的日子

依家嘅fifa 19 個sbc 應該過哂期啦？

鬼明奴好啲定係HL 尼因

做咗三次icon abc
Van basten, cruyff, butra
做唔做多次好

輸錢皆因贏錢起

肥DOI和你試
Ep. 4 TOTY Andrew Robertson

Ep.3 TOTY N'golo Kante:
Ep.2 TOTY Virgil Van Dijk Review:
Ep.1 TOTY Lionel Messi Review:

會陸續試人

防守果陣你地用L1轉人定用右菇？
呢排試緊用右菇成日都轉錯人

hl尼因

好反正rb 我會換森保達，應該夠chem

我第一隻cruyff 之後schemichal Crespo
不做了

又cruyff又butra
差咁隻油雞

Vinny369_
對住刷任隊都要睇replay
希望你下次確保自己有能力唔被人追和先再睇

咁好彩......我都做左四次，中田英壽、迪高、皮利斯、派路

兩次

Barnes, hagi

古華特 油G 高文

做左1次 中85blanc. 攪到之前隻futmas ssk白做咁

一隻油雞屌打

兩次
施丹，kluivert

TOTY 迪列特 有冇巴打用緊，爽唔爽? 想換掉紐記 schar同VVD 打中堅

唔明

如果打單st 普金屁定喊包？

中施丹咁正

Luiz勁少少 呢兩隻應該係toty vvd之後最好嘅非icon

星期六買左會藉+FIFA POINT 到左今日都未收到point
點追sony

lala食咩卡？？

Anchor

拎lala打rm 有無諗頭
佢傳波stat 幾好
Positioning 有99

唔洗佢扭同做最後一腳

剩係要佢守波+造波
放l1+三角/ l1+斬波
同埋有多個守邊
諗起就興奮

prime 中田英壽好順好好玩，價錢唔算貴，可以推介下

已經中到可接受以上嗰批
巴打咁大咬

要等幾日

352 532 wing back 都還好

4231 442 RM 就好似有少少重口味

係ok 既 記得食deadeye

上集用佢已經覺得好勁

不了 應該頓 同埋3星skills

有無巴打做曬adama 同 bcwa?
邊隻打左面好？ adama 打左面 我驚落底隻左腳出唔到波

上集我講過跟住俾人輕屌左幾下

佢隻左腳生銹

我都有諗過做luiz,對過都好勁，但唯一諗緊就係洗50萬賣唔番出去，成副身家但1球。

可以試delete 反正唔啱手型咪賣翻出去

今週入左兩球左腳 我覺得可以接受

不過我會覺得baby rio都唔錯

見個sbc 就完呀嘛同埋如果中咗油雞真朗pele zidane 就
利申toty課咗成萬咩都冇

de ligt 勁啲 防守stat爆 唔郁都識吸波

有無食評？值唔值200k

呢隻好特別 無類似既野

要善用 top speed 同佢獨有既身位 你見stat想佢做既野佢都deliver到 我就8 chem 食sniper

有人話鈍我又唔覺

bcwa 比較適合中cam

btw 今週有機會if 可以睇埋先決定

L1係轉最近個波個個球員 右菇以個球為中心轉人
理論上後者係勁d 如果你練熟左

Rttf Lloris basic or glove

glove 無誤

請教下 why

呢d 野 用落實感 basic glove 都試過

技術上答你就 lloris sell 反應 唔太駛加reflexs

有冇adam食評 砌唔砌好

有冇人用過baby petit? 打lb ok?

adama?以WL黎計14w以下好勁 識守既就玩完

我仲用緊flashback walcott
諗緊轉唔轉做adama好

代打wl
歡迎向 查詢

單一d囉 都轉得過既 即係你擺佢左邊 咪用佢cut in射波 右邊就射波角度細好多 做助攻d crossing 都幾好 同埋佢左腳係弱智，但隻右腳係幾撚勁

遲d當佢super sub又得 又快又撞得

慢 硬 坦克咁

佢打cdm 好過lb
我入場轉位matuidi打 lb

RM位好頭痕問多次
有86Willian 87Poli 87 Gnabry想upgrade
有冇平平哋嘅推介
(B.Silva係另一隊)

cls 咩logic

14w以下好勁

打LB我寧願用返免費嗰隻Rousillon

戒左兩星期wl之後，個人健康左好多

唔係 我手機打字好撚煩 詞不達意
我想講
通常14w以下易打d 冇咁識守咪易發揮佢既優點
到14w以上d玩家明顯會強d 人地識守既時候2腳就好蝕底對唔住1999

有無人完全唔想玩headliners
我淨係等緊future star嗰patch

想玩都無得玩

仆街 隻toty kdb打少個零 快搶

咁慘

掉番轉下話，呢張卡好靚，即賣toty換左
Future star 包你後悔，全部假stat 廢模組

真
一黎抽唔中
二黎貴到買唔落手

咁撚慘cap圖紀念

btw隻game無晒人的？

哇屌警世圖再現

過年警世圖

想問下icon swap 2，唔計而家objectives果6張 總其出左幾多張？

屌 30秒都唔洗比人搶左 仲諗住開副ac買番
310萬打左31萬 個閪app閪電話 sense少左個零
因為眼怨快快脆脆del左佢 冇cap圖

屌 點撚樣可以賺番

total 12張

total 出左12張
仲有12張未出
得翻40日左右奴埋

一字記之曰：肝

呢d一定係比bot搶...人手冇可能夠快啦，你仲要轉acc買
用電話app成撚日都係咁...好撚伏
上年lui隻moment古烈治先轟烈，又係打少個零蝕足1千萬咁濟

屌 我明明數住按左幾多個零...
應該係個閪mon sense 唔到 自己又貪快冇check就list

有機會搶到 不過要好好運 我試過4.3m買到真朗 當時市價6.5m

nerf左好多喇

ederson定lloris
有冇巴打分享

想問下如果打4231 兩隻防中用sif kdb同hlw明奴會唔會唔夠守

Miss 左頭6張換唔到essien
頂盡18張換咩好

用87varane價錢買左86

好 try try 佢先

鬼明

唔同情況
佢打少個零呢d價差太大...基本上一定係被秒

今年po頭好似未有警世圖

終於儲夠2.4m
all in TOTY Kante，希望無買錯

Ederson 垃圾黎 英超用ddg or rttf lloris

totgs 達屎食咩chem

mid icon pack

Futbin 個啲係咪假stats黎

人地世界冠軍都用喎

CAM 咩chem好

龍門唔駛理stat 信大眾智慧

放totgs ramos 轉87 varane
10chem 埋mendy會否不智

有無師兄遇過leedring_1984? 無品到極點的一個大陸狗大家小心 (google個原來之前有人提過佢，不過係做第啲仆街野）

之前fifa改左每日任務，要你玩啲濕9友誼賽入一球仲要線上，但就送一個稀有金人，咁為左抽卡我都有keep住做開

通常玩呢啲識do既就大家各自比對方入一球之後正常玩，再唔係大家直接照常玩入一球都唔係咩難事。但遇到上面個仆街大陸狗真係令我大開眼界，第一次見咁仆街既人，全場帶住個波係後場來回跑唔上前，就係為左唔比你完成個任（入一球），建議大家見到呢個id直接cut唔好比佢哂你時間

Pogba再上應該係咩
想要返pogba嗰種模組

Weekend league 遇過，-6反cup跑全場串柒柒
仆街狗黎，睇佢幾時武漢肺炎死

89son食engine 打cam會唔會好過92/93kdb?

想要5星腳 英超 但kdb又太慢

St位係91阿古獸

我果隻本來打st黎緊都諗住轉CAM

英超有咩CAM好用

D5都搵唔到場咩料

回錯

Lucas Moura

有冇d手感類似廢雞
唔識sm 鐘意放直線

阿古打cam? 傳波好麻麻

bcwa son kdb lucas

想問 係咪有個刷dr任 tg grp?

如果son得 夾到chem的話 賓爺打4231 CAM如何

講得唔好，係Son轉打CAM

賣咩310萬

1-2 pass做個任真係好西

toty KDB

慘

有冇巴打試過用adama打cm/cdm
手控撞埋去唔知搶唔搶到波

搞咩個市唔跌仲keep住升
利申 賣曬隊等緊跌 買唔返

88韋拉仲好用

差隻德甲前鋒
整Timo Werner 定等Haaland 好

等haaland

今個星期打到最後 得16W

自己技術唔好自己知
但今星期明顯比EA造得多咗好多
本身以為只係單純Gameplay 閪
兩邊玩家都suffer
連續打幾場都好辛苦
後來發現對住普金隊或者相對平民啲嘅隊
操控會明顯受外力阻礙

自己隊波入咗啲TOTY
可能提高咗Handicap嘅機會
而自己技術又唔夠去克服

下星期可能解返啲中價隊算

上年用過，同埋今年整左ssk
未試過TOTY，所以買

想入88 韋拉 幾時入好

點解過左wl 啲gameplay 仲係咁西？依家連draft 都係咁

警世 賣貴野 真係要睇多幾次

推

韋拉

我都係呢兩隻 近排轉用son攻中 ben爺st

Baby blanc同futmas ssk差幾遠

呢隊曼聯算唔算打得下??
有無咩更好砌法? (除咗朗)
好想試下玩愛隊 不受貴卡束縛

之前都試過if son 打st
Ben sir sif cam 用落好唔順 最後我棄左son ，Ben sir既靈活同positioning 打st先至發揮得淋漓盡致

堅尼換小豬

有冇人換左mid raul 放佢打cam咩手感？

霸王左腳

白蘭C

好似唔夠大隻

換高普先

Son真係無佢咁靈活 賓爺除咗細粒d同條氣短 其他都

高普來的

叫你換走佢掛

唔換SOB 仲敢認係獌

點解普金賓sir升左咁多
係唔係因為winter upgrade?
咁應該而家放左佢？

咪9 up

歡迎加入toty kante黨

班友on9

我諗唔關事 winter upgrade 普金唔會跟住升架 可能要奴任啫

召喚toty kante黨黨員

勁撚到仆街

場場渣電單車追人咁

玩壞手 太勁

未試過買隻cdm 可以禁過瘾 瘋狂迫波

真 不過應該都未必賣

你講完我先望到8900一隻咁痴線

End game壞手又有乜所謂

想問打雙正前邊個組合好d
萬聖阿古路 加 son
普金包 加 otw賓耶
1.4m筆值

Mastero

普金福仔之前都好似升到成9K

琴日賣左sif 等出potm 執左100k

普巴係獨一無異 大份 5* Sm
白蘭斯防中黎 用法略有不同

Toty kante 黨員

拎住d普金奴法甲swap真係好撚sad
直頭撞到對面廢過自己，都係連輸4場，一換用返自己正常隊又直落連w3場

我已經唔夠你打架啦 仲要衝我鏡做咩姐

Reported club name, 全家生武漢肺炎啦大陸狗

想upgrade 下中場後場 有budget2.3m
換走sissoko 同Rio 有咩好推介

RIO 換 Toty Vvd Blanc de Ligt prime Rio

我一直都用maestro，但用落又覺得pace同finishing都幾緊要，心郁郁想轉hunter

剛剛砌左bwa 都想砌埋rugby佬
不過兩隻又撞晒位 唔知點擺陣好

Blanc mid同prime差遠唔遠

Plan a :mid blanc 同鬼明奴
Plan b : mid韋拉 繼續用rio

plan a 冇乜點升過咁
畀我係你有咁多budget唔會用son

窮撚又唔夠技術決定放棄wl了
比人屠到灰 輕鬆玩下DR算

得屁馬 油雞 選擇

其實ssk 都夠用
你有kante在隔離掃場
不如換兒子好過

個人覺得Future star係其中一樣on9野黎

上年係咪好似得阿記個個爆炸頭先有人用
其他好似都無印像有人用過

Mendy 先係最受歡迎

Mendy Aouar TAA Militao 好多人用

米列圖

Mendy, Militao, Aouar都好正

想問下刷左法甲聯賽日本中堅既巴打 你地係點刷 又要每隊入波+贏波要用幾多時間 我平時d3d4 刷icon swap已經覺得好攰好辛苦 仲要用每隊法甲人入波贏波會唔會仲難

廢雞係費基亞？

有冇試過84麥迪臣 平平地
不過好輕身 放直線我覺得都ok

降division

Send message

Special thanks to reggie Miller

我有隻84 Maddison但唔太識用
身位薄到紙咁但又唔算好靈活...成日比人撞甩波

棄game放coins, $6.5/10k包稅, payme過數

C朗入2粒今次係咪IF硬
上次入3粒EA為左出佢張TOTY
夾硬SKIP左一次佢張TOTW

Mbappe都兩粒

做icon swap定係bcwa 好?

好撚期待喎 況且FS一般唔影響META
利申:轟

今次紅卡

所以只係平民之選 無得揀先用下
砌左bwa 好似升左幾千級咁

Dr刷任都開network glitch
俾佢整到我尾十分鐘完全控制唔到 被絕殺

One two 任難做到仆街，後衛拍到下就冇左

Hl semedo好撚正

Btw plea 幾好用

我有冇認錯人？

你個利申令我醒起你上集係咁問幾時出黑卡艾斯派古達
今集終於出到比你

除左隻Lala之外 上年d headliner仲有咩人有機會出moment sbc?
Sane?

Budget 有差唔多650k 成隊得alisson tradeable
想問下可以點upgrade

真，我諗極都諗唔到有邊個，又用慣咗佢嗰款

其實普巴今集唔好用 你見冇人用就知咩事

D3D4要贏有幾難，是但普金，入game換前場3隻勁既人仔咪得

唔知呢，我慣咗佢嗰隻大隻又唔慢又傳到又射到又帶到嘅感覺

我講緊法甲聯賽隻日本中堅要每隊入波贏波

由FUT BIRTHDAY 屌到END GAME都無 今次重要出隻LB
FS REECE JAMES RB FIT 撚到

唔洗理佢 條友9upper

你前面3隻人仔做波俾法甲人咪得

條友講緊season d3d4？

咁奈都未出pogba特別卡

咁個龍你照用領隊？

今集真係唔掂 攻又頓 守又睇波
上集仲可以狂屈連技佢就勁

一開始等緊if，點知傷咁耐
之後等fb，結果變咗傳說

出張文員版

其實如果佢真人唔係咁 我都會想用

本身 都驚kepa 唔夠做
偷雞用futmas ddg
我屌 咪一撚樣咁廢 用番kepa 無咁嬲

DLS 今晚d人連打draft 都要球球慶祝加full replay

我食咗張sniper又唔覺頓

你用佢打咩位

41212(2)嘅cm
較返個get foward, get into the box for cross, aggressive interception, free roam
好勤力上上落落喎

同現實一樣
迪基亞果種跌法真係超大愛都灰

不過我都係堅持繼續用

普金militao, sif varane, rg ramos, scream pk 揀兩隻大家會點揀，全部有shadow

如果打scream firmino kdb 呢啲都勁過佢
食sniper得6X加速 點用

如果打cm

慣咗佢夠大隻

米列圖，華拉尼

去完個旅行番黎又比鬼婆撚
係禁區12碼位空晒射7次 6球柱邊出都可以做到

Ramos Varane

你試完就知完全兩個世界

唔標波pique
標波ramos

Ok我儲錢試下先

解任係咁和波 俾人絕殺

其實有少少想一隻標一隻唔標，不過最理想其實係咪rttf militao+sif varane, 依家貴左十皮又唔係好捨得，始終未必有得升

pk+varane sif
varane可以標波回身快

有咩英超人可以同bcwa 換位

x2
德甲法甲入齊波永遠俾人絕殺追平/反勝

St mane

平平地moura打邊幾好用

DRAFT用齊公廁 尼美包朗
有冇咁過份

有冇巴打有lala食評？

唔該巴打
最衰隻馬細佬得個88，如果唔係整埋就fit

終於砌多一隊愛隊

差電啦

92舒米高無食評

想做base icon
啲untrade肥料放係到好似冇咩用

你哋隻小白食咩chem？我食咗engine好似冇乜分別

有冇人知點解左右下角既人名bar 氣力bar冇左 我搵極都整唔番出黎

出番去 設定有得set番

用message大法不過one two 有message 大法都難解

屌你老母RTTF係咪史上最大騙局黎
簽都抽埋都未升

咪升左..

坐咗幾耐

Costa

FB DC狗
84 + TOTW x2

衰咩

嘩 抵屌

沙皮狗 84 兩隻If

沙皮狗邊個會做

96 Phy

2* sm

勁過TOTGS Benzema

PS4睇有3*

唯一敗筆

原來部份RTTF升左
點解kent carlos未升

3喎好似

因為升完點先出

81+ upgrade係新?

屌 又呃鳩人做博抽neymar

沙皮狗 柱式中鋒今集無作為

車狗 collection 而多一隻

用蘇狗好過

軌必做

個陣無錢做安 好撚後悔

沙皮狗啲數值好撚恐怖96 phy

見到橙色個心離一離 屌

但好似好頓

DC打中場仲勁

咁鈍點追波

數據Ssk都係差不多
係防守stat低

99strength 99aggression

Smalling sbc做唔做好

大執三皮

Sissoko模組應該特別d所以用落唔係好鈍我覺得

做 for英格蘭/意甲first own

唔該巴打

最大問題應該係體能
試下先

有咩新野 除左沙皮

車狗陣 慢到仆街

林伯 最佳位置 係MANAGER

艾辛出泥 推波叔上前 林伯返最佳位置

DC 做肥料好用?

Dc 7皮幾真係要做
Kane 差唔多類型 講緊200k up

而家唔敢買HL salah 好怕會變成rttf mane果種慘痛
雖然4連勝就唔難 但用toty kante去換 2隻HL 又好似好白癡咁 話就話有愛姐

7皮做隻89肥？

張fb upgrade左3星

WuHan FC....
全icon

呢個成日撞到

早兩日有巴打對過佢，好似話唔勁

計下計下 個兩個AC加埋有4千幾萬

肥料都有分好唔好用？

我用WL陣/英超都應該可以打下
但我用緊法甲

我屌 㩒錯

有無巴打想收我一個AC玩

勁過蘇狗好多

$100收你

Hl adama同rttf 安
會排邊隻正選

安神

狗達 張相好撚型

想砌個米蘭撚陣
但發現現有果啲 除左肥牛 同埋rebic 其他廢撚到嘔
icon果班隻隻都好貴

LALA推上去打翼幾有趣
走位99 有返咁上速度 成日落底屈速
傳波好準 底線傳返d地波去中間好到位
好易有射門
守波個時又多個高防守數值球員
想拎佢頂隻IF 廢基亞了 唔夠快 過完人都俾人追返

how much

認真有啲興趣 幾錢到tg: fung9999

安其實upgrade 完86勁左好多 只係無乜人用

我拎左嚟打中堅回追好正，傳波又好

我一直用rttf 安 食埋催化
但感覺上跑得好慢 好難爆落底
落到底就無身位

柒咗之後開sbc pack中icon

車狗即做

scream romagnoli?

Ea 係咁出sbc
隻隻都想做
無撚曬coins 啦
仆街ea 吸血鬼

想放一個 應該差唔多有16-17m

留返一個自己玩

心水價位大約幾多？

計返coins價左右

我舊AC仲多錢 不過無奴object

多謝啱啱問我係咪刷頭鎚嗰位巴打

爭一張 KEPA 特別卡 同 Future star james 就完陣了

Dc個agility balance...
但strength 99

呢隻唔做了太鈍

做左佢=試用巴哥，兩隻差唔多咁鈍

我用唔著 但都會即做試玩下

我都用唔著，我見flashback先會做，話曬有睇過佢當偉巔峰有幾勁

後悔 祭左fb 法比 無得夾佢

缺一不可！

俾大家參考下

隻蘇狗係皇馬咁搞笑嘅

沙皮狗果幾年係車仔真心勁

摩daddy二期第二季，同干地第一季

成晚都係咁

西班牙一名中國留學生突遭人當街用刀刺死

朗隊呢？

佢鈍過巴哥
巴哥4* sm 好j好多
Scoop turn heel to heel L2食身位
妹兩下再射穿網

用左場 無愛唔駛搞 不過個strength aggression 真既 射波上乘

係睇呢type 啱唔啱自己 付合stat既期望

更多巴，有2m炒下
呢期有咩好路數

點先解決到

Ps4入驚囉

Thx

有時咁樣但你去返轉會到依家出售緊

想問下CAM位用bb Zidane 定Prime Kaka好啲

手機APP 有時delay / bug都十分嚴重

想咁樣砌，點睇？
點樣可以推馬達打CAM

等special card
普金真係用唔落

佢IF 入唔到隊?

朗尼應該未有if

有冇巴打用過89 Nedved

招heel to hell係響咩時候用？拎黎過人？
我次次都俾人拍走個波

Heel to hell

我睇錯牙朗

Zidane, 5腳打CAM好緊要
4231 隻Cam 要回防，Zidane 好守啲
但如果純攻，扭扭樂kaka 會好少少

雙塔好難打

鬼佬識鬼分咩，大部份香港人都唔會識分英國法國西班牙人啦

最近兩個promo都有中 尤其headliner利雲真係冇唸過
所以ea真係估你唔到 同埋根本冇唔開game就中好野既事

衣着樸素啲 夜晚唔好行小路
應該無問題

91果隻最好用 又唔係貴太多

屌呀rttf dem升到1m

又出埋啲濕鳩upgrade去清人倉

做左3 packs

81, 81
81, 81
82, 81

好真實, 收手

多得lala

打錯

91我拎去打中場box to box 都唔差

有人喺pro club整咗氣侯少女個樣出嚟

7xk 無買，家陣得個睇字

93屁馬又就嚟上返200萬

放3m coins, $6.5/10k包卡包稅

唔係好似....

All in咗Lala
淨返7000 coins，無晒肥料.....

今集好難整
上集我整咗689個樣似到癲
下下衝人鏡諗起都好笑

史高斯會唔會好難用

無人理

唔是因為semedo咩

41212 ramos上去打防中

閘位7chem請問影響大唔大，用scream pk搭sif varane隻telles 得翻7 chem

semedo 可以用美斯 b silva連，但lala得dembele

Lala 可以strong link 包皮

包皮唔係打右面，比你strong link 又點

433咪得 唔係個個用451架嘛

咁就唔關strong link 包皮事啦

佢可能仲玩緊fifa19 唔好怪佢

其實佢啱wo 433 包皮cm 位 我有時都咁link

無咩問題

個個一諗就淨係451

Lala 用落 無semedo咁好用

433咪可以strong link
點會唔關

都可以喎, 多謝巴打

其實有冇人知lala真人踢波係點？
點解上年打閘都咁多if，今年又無影？

81+ 抵做?

做左4包
83 83
84 84
81 83
88 81
比你參考下

如果連cm 咁送果隻 aouar，鬼皮耶都link 到

83+ 都係抽垃圾， 81+ 唔洗講啦

做3包，中齊拜仁對CB

CLS 隻鬼明奴又上番一球

佢上年入12碼/罰球多

幾時fb potm reus

仲要助攻榜頭五

今年咩事無哂聲氣，上年d顏色卡多到
隻HL 88加到92

今年用佢都好舒服
好想佢可以出返張90 91 咁就正

因為現實老左回落

全線meta火箭
Totgs包
If尼馬
Cruyff...

又快又扭得

sor 我有un吹喊包 成日覺得佢係lm

尋日用左幾場plea, 好勁，德甲真係唔洗一定werner lewan 入隊，有佢其實都ok, cam 搵埋if reus打

我上個星期用朗隊 ok wor唔差

賣咗隊都唔知幾時入得返

嗚啊 星期日入左隻2.37入左toty kante
宜家2.5
toty kante又赢

平手姐
你放出去蝕稅先岩岩平手

Baby blanc係咪廢過futmas ssk

我都係頂唔順ssk既傳波

1:33:40 引下你玩

想快d 攞到隻anderson 試

可能要加Catalyst玩
反正佢防守靠模組

想問大家會點樣控制TOTY Kante?
不停在中場位置跑來跑去定係蟹步守著佢負責既企位?

上次炒佢5比0

有冇人actually用過張caceres?
有冇食評

普金SSK成日傳失
Futmas就唔知

一樣，傳波唔覺有upgrade 到
射波好左少少，都係果句，進攻唔洗預佢

DR打過隊叫HK is China son, 真係打醒十二分精神去打

2隻都有 我覺得blanc 勁d 腳長截好多波 又靈活d
190 以上agility 有80 得好少人有

鬼明奴 950k
Dembele rttf 1m......

用緊德甲隊加message 大法好易奴

多數set stay back 積極攔截

對freehk 都唔會好，八成西人

呢隊好似DR都D2定D1
不過印象中唔算西 入波都會skip 無咩野

sor 囉我叫freehk

可能你係果兩成

真, 好多都仆街過正常大陸人
好心本身臭格/ 控制唔到自己情緒做閪野, 就唔好改呢啲名
整臭香港人個朵

Baby blanc應該用黎打咩位好？
奴唔晒24張，有d 想換佢算

好奇問下大家如果有d高手開班教打fifa，會唔會有興趣上線上or 真人上

遇到幾個下下做遮眼慶祝全套 煩到嘔

玩返舊AC

放一個 價值約17m 不包括untrade卡

有興趣TG我

教SM丫，好想學

留名待笑

sor 囉我都叫freehk
但依家無得改名

會唔會想比錢學？

琴日先打完個free 852衝鏡full replay
不過已習慣

睇下

已經慣左一入波即刻r1+r2
明明想撚鳩D支那狗full replay但成日手快skip左

81+得隻史達寧

好現實

唔會

*l1 + r1

已經有啦

成皮幾野玩半年不了

車仔最好係咪已經係咁

我諗住放10K以下

食hunter 不過我都係用黎打sub

最尾真曼陣幾win?

最尾唔得閒打 18場15win完

而家的if個價高到，83if都放到15k以上

有咩卡先

連cm 都係 strong link呀
仲駁咀 今晚就J你

日日都有得笑

已全走inform ayoze perez....慘

第一次出橙碎

moreno

Moment Hazard , FB Costa

個ac中完普金朗之後就冇中過好野

我過廿萬都未中過

headliner saul食咩chem好

icon swap 隻森保達係咪其實都夠end game?

Prime Kaka真係幾好用
Fake shot果下加速好快 似包皮
扭得傳得 似朗癲尼馬
帶波跑速 同 射波真係唔止卡面個數
得4星腳係真既

唔知係咪我錯覺 in game唔似有186cm
反而似175-180
有冇人有同感

我覺得好廢

打ST/假狗

古烈治都無唔會係最好

巴哥呢 沙拿呢

想學野

一定shadow

波叔都無？？？ 有冇做flashback mata ？ 可以打cam

Hazard 95 salah kdb ballack/deco petit

前面放drogba/costa 89

賣左RTTF dem 同鬼明奴去入TOTY mane 係一大錯，之後揀左買zidane 無買cruyff 係另一大錯.,,

玩過loan 隻左腳好廢
其他都唔錯

比數值勁D 都係唔掂

轉身勁慢

林伯 擺番上 manager啦
用zola 左閘 if azp
右閘 等fs james

有興趣 TG我傾

巴哥都冇好難叫車仔喎
林伯番去教波啦

呢隻lala玩唔玩得過

無安 已經唔駛睇

肥DOI和你試 EP.5

EP.1-4 :

睇你要最好係有愛定牌面最強既啫
論牌面安唔會夠呢隊打

咁要埋古圖

安=車

重點係連唔到電欺

真係好撚多852 / HK果啲係度衝鏡
明明乜撚都冇做過

只能夠講如果講緊fifa20上面現有最好既車仔人腳冇位放安囉
有愛就大晒啦

有咩平英超中堅推介

最中意既陣容係咁
可惜無 泰利同施治
美利拉斯又唔知去左邊

安比暴力強

其實沙拿隻右腳止唔止3星 係咁用右腳入波

我都搵左好耐Cech
之後先諗起佢變左coach...

熱山

caceres個位, 意甲有冇邊個主動出擊殺波cb好用
本身想換做fb luiz再加個alisson

第二隻係咩 本身已經用緊
依家用ake頂住
唔該巴打

papa gomez

Gomez去market搵已經食咗shadow嗰d

認同 最近入左 開心使用中

射波top level 左腳似五星 仲撞得下

無出面講到咁廢

我食maskman

情感卡 廢都話勁啦

我都係打ST 覺得好過打CAM

6尺以上計 應該已經最好扭

邊度似

車隊 用KDB 用沙拿 都唔用林伯同安?
唔係掛

偽轟

睇你計rating 定legend程度

是但換走隻icon入kante又得

點解又會升到咁

ake好用過gomez 開game嗰陣兩隻都用過

轟真係好多選擇

另一角度好似

隻哥斯達點睇用緊雲佬 諗緊換kane定係哥斯達好

除左龍同閘, 基本上任你砌, 有coins就得

點組都好
總之唔好放沙拿KDB
睇到少少眼怨

TIF Kane winter upgrade 係會94定95？

上年我都整左碧咸個樣

唔差在放埋lkk

今集無得衝鏡，整咗樣都無癮

睇你計fifa牌面強度定真轟愛既程度

西超都係

根拿好玩d

高斯尼
唔係好入流

冇overmas

巴可惜無出Victor Valdes

一吹罰可以出黎圍球證

佢有得upgrade?

點可能冇巴里斯

將個波拉後但係隻腳做既動作好似碎步，唔係普通R1拉後
想知呢招點出

冇巴里斯

我4321佢lcm balance attack get into the box, 成日入遠射

有邊隻中場可以轉打左閘?

冇古烈、列卡、巴里斯、軍刀等等
AC太多人

Icon有赫傑 但又無波班

最接近00年代安76提

上集用過覺得麻麻地（game計）

三劍客 kaka maldini nesta 必然正選

我覺得應該3中堅好啲
Prime Baresi, Maldini, Nesta 3代傳承
順便前面出多個人

冇嘢了
AC icon前面冇翼嘅

拜仁icon 陣係砌唔到的

Plea 個法甲加德甲任用咩球員解最大有效率？

其實 三劍俠 尼少 馬隊 巴里斯 軍刀 大恩 卡卡 派路 西多 加度素

呢堆必入

森保達不了 過嚟養老

你手頭有咩人
有幾錢喺手

all in買過黎玩
不過因為前鋒太廢都要賣

用法甲/德甲隊領先後
再同換法甲/德甲前鋒入黎

仲糾結緊做唔做山狗好

法甲我有尼馬，德甲最勁得普金gnabry，現金廿萬

買隻nif plea狂餵畀佢射

用返平時嗰隊, 尼馬入完波, 求其換隻gnabry入黎打ST

夠啦

我正選陣都三隻法甲
贏緊再求其換隻德甲友tap in就得

就係隻gnabry 入唔到

邊隻尼馬

咁你用gnabry 打正選, 連佢都入到, 尼馬應該後備都入到

我sub 隻肥料depay 就ok

普金炸

無軍刀

多謝大家意見會再嘗試下

gnabry已經好勁下
又快又雙四星finishing 80+
應該入嘅波都會入到
打多幾場試下

3000蚊 買雲拿用，用完放番佢。都係用番平時個隊入完換佢入黎，總有幾場入到波。

德甲隊中前場唔求lewan werner,只求砌到咁去endgame

隻鬼明奴做乜撚又升

之前換左Perisic, 好快搞掂

點解無得衝？

右菇向反方向左右chok?

無理由唔用細緊

Corona? RM RB都得

Toty kante

未買，好玩？
用咩俾人屠

唔太記得
我第一次玩三國志
以前玩開無雙

個人覺得ake仲勁過gomez papa
好穩陣

太浪費

用咩都唔記得起始係咩城架
5050緊入定等pk版

if thuram+賓爺雙前鋒

哦你指起手？何進、洛陽

咩係pk版？決定版？

今集所有慶祝都係遠鏡
唔會轉鏡頭
勁無癮

諗緊遲啲用prime joey打閘
btw用過一個月Gbamin打LB，唔差

futmas delph

咁撚on9
Pro club EA無心做好心執柒咗佢啦

你當猛將傳咁
EA同暗榮一樣咁無恥

得返啲犯規 拎黃紅牌先有近鏡見你個樣
On9 EA

東西兩大毒瘤各據一方

Pro club應該係繼ut後最多人玩嘅mode都可以整成咁

又幾好提議
我仲要已經做左
屌

但又偏偏俾佢哋獨市到
我諗我最後都係shut up and take my money架啦

futmas Acuna

意甲陣唔玩nain?

我調返轉用佢張IF打cdm

sissoko mcginn mendes sanchez
我用過哂呢幾隻打右閘 效果唔錯

本身有, 賣左然後入左鬼綿龍
而家賣返張鬼, 用曬黎執另一隊
要再儲過先買得返nain, 唯有用住martinez先

呢隻三國 評價好低分 STEAM全部負評黎

尼恩勁好多
開心用緊87

今個禮拜就用呢隊打上去 rashford mahrez打正前

更多巴都話不了
知咩事

你講勁邊個好多?

其實一定要有利雲
不過講到尾都係EA錯
冇me都算，1月中都仲唔加返rib真係DKLM

muller 呢？

搶波勁過Allan

我都係cdm 不過佢既stat LB無問題

已買 不過未開始玩 幾年一次 伏都買無計

Pro club入波
鏡頭都係遠鏡
無大頭

Total war 好玩過三國志。

呢招好用，依家解完真打都入一球換走包皮換入werner，有50% 機會對面唔想俾我解到任，一換德甲出黎佢就quit，又輕鬆贏多場

哦 我都覺得佢好用過allan
我個時為左綿龍10chem先換allan
本身隊波係咁

4231 再擺nain變左要老母打am我又唔想
而家拆返兩個荷蘭仔出黎砌過隊又唔同講法

德甲隊入場開波換BEN YEDDER
尋日兩個鐘就解完

三國志越做越衰

有冇人有買龍珠同人中

蛆隊nedved 因為冇右翼搞到落sub

buffon

?

買左人中
幾日無開FIFA了

拉低左成隊
等佢出fb

撞牆傳球點做
我L1+X 再三角單刀射入唔計

叫做半個人中fan
不了
轉主角都扣分
仲要回合制
加上一日有fifa 都無咩時間玩
遲下上youtube 睇劇情算

hold l1+r1 方向用左菇控？

有前冇後既紐記經典隊，砌完可以棄Game

蛋治奧？

好似就咁L1 左菇就得

評價上返了, 今集要玩耐左先知好玩, 開頭個個試玩兩個鐘就算

淨係玩入西川已經夠你 J

第二球唔可以三角

唔知係咪因為 total war, 今集睇到有落心機, 肯定好過 12同 13, 係仲有少少 bug, 例如單挑, 獨立, 要等 fix

Total war 最衰係無關口 , 地圖光榮贏好多條街

fb 山狗定 普金世三 好?

放左落sub, 有諗過dybala sub 佢正

難到仆街

一定要L1+x 再x傳番比同一個人？
使唔使即射定可以帶多兩野

但Total War 個外交同戰鬥系統好撚正
玩孔融玩到人窮到褲穿，自己齊魯淨係做好防守，用錢同佢換城，玩玩吓就變最大勢力

不過吞併咗之後就難玩咗，唔知點先可以加返信用值

total war 有一特點佢個地型設計幾好玩，跟番地勢有時行軍會慢D，以前三國志去邊度都係同一個速度。唔知今年三國志係味有參考total war，我見佢開Game用君主制玩法。

等時間 唔知幾多回合就會正數返

pogba好用？

今集唔同, 入蜀唔計打都要行山路一年, 連打至少要幾年, 仲未計要保住糧食線, 同運糧食補給前線, 打個關口打到崩潰

買左隻連hawk plea解任勁到仆街 又可以解埋法國人入波

解完任果隻食hawk 仲勁

應該可以

hawk定hunter好

of coz hunter

細緊係邊個??

Small-ing

岩岩試過剩係L1+x 然後射入咗
完場都計咗

冇回傳？

高巴列尼標波幾準

Smalling
Storyline 日本仔
caceres
高列巴尼
jesus

3揀2揀咩好?

呢度5隻 點3揀2

笑左

放棄左做，計過唔做都夠分

日本仔 jesus

一直都係，係睇你想唔想快d 攞到

rttf jesus + 日本仔

唔做都突好多

自膠

換anderson代屁馬
拎7x萬upgrade其他位是否不智？

我反而想知anderson同普金mane係咪差唔多
係就可以套番十幾萬

睇你平時屁馬係唔係核心，如果你玩屁馬玩到佢成個路人甲乙丙咁，咪即管Downgrade 去玩吓其他卡

如果你屁馬入波助攻都多，平時靠佢護波同帶動進攻，就唔好換Anderson 啦，完全兩回事

造波Anderson，射波Mane

你個陣點玩 單防中？

一般 我純粹貪佢用到牛尾巴彈入禁區

開左張HL luis alberto出黎
有冇人用過佢 得3*腳又慢好似擺邊都廢咁

屁馬可以點用到路人甲乙丙丁
唔識玩sm 都好 佢能力都係超班

咁睇黎唔駛換 得佢同小花識入波
本身想換隻bb kaka玩下

IF雲比沙卡定IF列卡度彭利拿

係
41212（wide)
Cam當埋cm手動拉落黎守 兩隻翼較埋balance落黎守 自己用得好順 不過自己d3-d2料 唔作準

呢啲upgrade狗都唔做

雷斯呢d fake blue都放 過阿狗 上場又搶口

做左次 兩張81

我見人中post 入面吹到係咁多集入面最好玩喎

買尼馬但唔識用佢變左路人......咁你不如用馬迪爾啦

上集好似見過同類型問題

標準答案：A. Overmas

唔好意思阻住咁多位 請問有冇人收coins $5.5/10k包卡稅

唔好話，好多人打4231 唔識打邊路，淨係識中路攻，如果呢類人搵屁馬打邊有機會真係發揮唔到

有無人食過普金salah 揾佢打邊掂唔掂

我就係，所以唔識用toty文尼，點都會猜返入中間

300k英超陣cam打防反多買邊個好

想問下買ps4手制有冇黃店推介

冇回傳

Lucas轉toty kdb

我琴日放出來果隻

聞者心酸

炒返隻返黎啦

尼馬行路都過到人

而家乜都升 炒咩好

scream roma仔？ 幾屈

砌緊鍠
鐵膽係朗卡
咁就買唔起拖舟
防中如果唔用kroos 同makelele有冇其他選擇？

joey係咪踢過皇

朝早入 星期三四夜晚放

Yes，借過去

我bid緊肥料 間唔使一大堆中1隻平

我屌HL Varane已經上到90萬

咁樣炒不如唔好炒 呢d snipe卡嘥時間回報又低 要炒就要學更多孔咁一次過入一堆 之後一次過清

想換走gbamin
普金kdb食shadow打cm做唔做到尼恩既效果？零課懶j唔炒卡好辛苦先儲到20萬唔想曬

唔想曬咩

死忠呢家野係不可理喻
就好似在座咁多位對fifa一樣

已經放左一個AC

每年既打FIFA 賺零用計劃達成

放到幾多錢？

唔算好多 9千幾

放幾多錢 我都想賣 換返大約幣值幾多

想問下咩叫撞牆助攻
係咪一定要L1+X再即時X先叫撞牆
解唔到

咁快 仲諗住兩皮同你買左佢

我都記得有
Swap有諗過換佢但借將冇咩感情
而家希望future stars出valverde 應該好好J

蝕tax

回報都ok
計你5個月
平均千幾2千 1個月

普金尼恩都唔得，93以上先打到

我都幾肯定呢刻你入普金kdb會蝕到仆街

9000幾有幾多錢個ac

雷斯 算係咁啦
主力身份 贏英超 歐聯
雖然不歡而散 但近呢十年 數車仔中堅
佢都算係代表人物

我全職炒20個AC

就有20萬了 發達大計

清哂倉 應該19-20m

咁又係但條中場已經開始頂唔住

呢個時間仲有9000幾

唉 今朝搞緊屋企嘢 miss咗你個message

咁都有5蚊一萬 比我想像中都多

$5算好平 市價6.5

咁大部分人唔會買2000萬呀嘛 我諗住咁樣反而會壓得平好多

如果以而家市價 $6.5/10k
咁都算係咁

搞到我都想賣了 有冇巴打有興趣 應該有千零萬鬆D

首先 kdb做唔到你要嘅野
然後 有得揀 唔好係普金 何況呢一期百物滕貴

我見啲人話入game gbamin同 schar 換位幾勁

我仲有一個AC 下年可以學我一個炒一個玩

好撚佩服更多巴9成人比ea撚緊 更多巴卻成最後贏家

琴日咩事

Tg 傾傾 :fung9999

Cls

咁都得試下先thanks

5後防入場推雷斯上去打CDM有冇得諗

無 佢條氣打唔到中場

後備有raul di maria butragueno

更多巴 係咪兩個ac都分別19-20m

我淨返呢個有25m左右

不過會留返先

屈到

其實放輕鬆D玩 炒下卡 幾開心

想玩埋新年先 過完年想賣再add 你 ok ?

Okok

下年係會mon 住你黎跟你執錢 今年第一次玩唔識更多巴大名
依家識了

仲有Totgs 賓周
同埋鬼ozil

Luiz 唔識英文個陣好得人鍾意
攻守都有
入埋罰球

佢膠個陣好膠
不過起碼佢係真心膠，係巴西一樣派膠
唔似山神

你最勁係keep 住好有心機炒我跟你炒，炒左兩三個event 隊波去到600萬左右就停左注定一世玩唔到油雞真朗

其實唔哂時間... 我唔洗爭，我一大堆咁落bid...
我咁樣搵左隻TOTY Kante，夠我用就夠

其實過左10m 我都開始炒得好hea

究竟寫住free hk, hkisnotchina呢啲對住自己香港人都特別閪既係咩心態

plea任最難係sb入頭搥

點聯絡

反而最易e個
德甲法甲人入波最難

Hins49 on9仔 贏人地做任隊又衝鏡又的波又盛 好似前世未贏過波咁

留tg?

佩服你時間、眼光，半年炒到過千萬

本身諗住學炒卡
炒咗半年乜都無
下年再學算
而家凈係識低位入肥高位放
不過無本好難賺

更多巴係咪完全0課真係好撚勁

解任解到想放棄

咁多年都無俾過錢EA賺
除左買FIFA

Inbox 大法

要贏波唔係咁易
跌去D7,D8會快好多

但要做到你下下2點幾仲mon 住諗起就辛苦

其實我自己夜訓 朝早買一樣 講解過好多次

更多巴，你係咪習慣直接buy now而唔係逐隻bid

屌點解d傻閪打friendly都要full replay，平時冇機會入波？

Adama 兩球助攻加贏波
會唔會有IF?

佛心ea鬼婆都有良知，一定會IF
個HL sbc 仲未expire 點會俾佢upgrade

gk instruction 有無人真係set過?

你知 我知 單眼佬都知

gk 都有instruction既咩

今年新加 一路都無特別見人set

同一開頭奴完 otw ndom一樣

睇唔知邊個youtuber講 set come out for cross 用黎counter 啲人秒快開角球

唔好搞咁多嘢

Dklm個obj難到

同d trait 一樣
有加成定點？

喊包入場打lw定st好d？

更多巴自己都有運 兩隻美斯

60萬雷斯

有冇人知道stepover之後爆點做

Press sprint and left analog with direction

即係r2加咩

有1m應該換尼馬定喊包？

點解d人連刷online friendly都要打真軍

用AT 隻左腳入得仲多過右腳 真係兩星腳?

賣肥料最少50%盈利

有無巴打想打friendly

終於搞掂Plea 個任，多謝眾巴打之前嘅意見

包會唔會出sif?

少就BID 多就直接BUY NOW

本身無諗住解隻Plea
但做icon swap時已解咗sb嗰兩個
今晚試下法甲隊換德甲球員一雞兩味

Icon swap應該換mid icon pack+雲達沙定raul+blanc好

nif firmino好用咩

冇人連到左邊個三個先用ja

Bb施丹有無人食shadow

有無人做左山狗

你想聽狗彈琴咪做

又唔出隻租借比人試用

Cm位食

pogba有冇食評

食左hunter 打cam 打防中佢防守stat 唔夠高

奴個任 隊隊爆機隊 打得好撚辛苦

Icon pack ssk+paul已經好夠用

If messi 1.32m 抵唔抵入

就係驚icon pack中隻後衛就g

放8.8m Coins 6.5=10K
要4m以上$6=10K 包卡稅 payme過數
TG:

做咗兩次 兩次都後衛

係啊 d人拎住隊爆機隊對我刷任隊都可以沖鏡full replay 好似好叻咁

有條友發神經又的波又盛 明明我都唔係sm流無撚過佢無盛

你地啲squad fitness用邊隻同幾錢入？

防中想用佢換老母

Pack返黎
唔駛買

正常用 應該用唔哂

有無人幫刷frdly日任

用呢個陣解icon swap+pleacoman幾好用

我都覺得幾好用之前德甲swap都係靠佢

哥斯達幾好用 走位射術一流 勁過亞衣多多聲

無知一問放AC洗唔洗連埋PS4 AC俾埋人

不過不失

唔做了 有啲硬吹肥
Feel到會仲有新fb

有冇人做咗沙皮狗

做左, 好普通, 多 untrade 要散下就可以做既

解任遇呢隊

見到有人解icon swap pm話光復香港
放比佢贏算

改咗patch後 係味又返返健康射年代

HL adama 食咩Chem 好

廢icon
驚乜

即做左

如果打雙前hold up play 一腳波係ok既

棄驚放coins
4.6m 2000hkd
比Acc你慢慢搞
Tg: roon2019

全部都咁閃 未望清都已經縮一縮
好想解隻Plea呀!!!!

咁似今日討論過嘅米蘭陣

除左隻maldini 其他都普通料

仲有zambro

前面三隻打彈彈波
都唔係講少 有速有射

好彩個駕駛員普普通通
或者係全icon有handicap
3:0 解到Plea同法甲swap

呢個陣睇睇吓好唔舒服
一隻翼都無點解要用呢個陣式夾chem

3sm 4wf

Ea都提我地唔好唔記得

我689 721 831都試過

人哋擺明砌米蘭傳奇啦 講乜普通料
要勁用尼馬包皮美斯啦

隻卡卡明明好勁

Prime kaka唔鈍

icon swap token係咪total有24？
對面隻達史可以龍球開短俾我截到健康射遠柱都救得番
決定點都要買番隻黎用
但冇用西甲隊想換蘇甘寶加koeman唔知夠唔夠token

家陣出左12張連埋上期
黎緊下期會出埋剩低12張
total 24

達史真係要nerf
反智

係咪棄哂驚，打rival 搵成5分鐘都冇人

嬲撚到我放低左手制
thanks樓上巴打可以換咁隻先

真係少咗好多人吹水
好孤伶伶

小豆》LA Galaxy

星期一到三係咁

唔睇佢啦
睇佢老婆仲好，好撚索

Sarah Kohan

用 Lloris 唔咁踢個波出去
用手投球算
次次斬都柒 都幾離譜

Lucas moura?

今集回傳比龍門即斬果D波十球有七球都係斬得勁柒

佢接波 左撲右撲係幾好反應 但當龍門球或者接實之後想大腳多數都柒到核爆 就咁斬上前場都可以斬出界 個setting 真特別

佢真人開龍門球唔會咁屎掛

佢真人d斬波都係柒間唔中大撻送禮

返完工返到屋企打兩個鐘fifa 但又要解任，迫住用啲on9 隊打rival 真係好反智，無哂打fifa 嘅樂趣

Icon swap 定 Plea
時間有限 真係要取捨

已經無時間刷哂，淨係打icon swap 都打到嘔泡
法甲一條友都冇

想換邊隻

我想換 Blanc + VDS
諗緊邊隻先好

joey
車迷

睇住你個肝
我之前base icon pack 中咗85
都已經幾唔錯

我用漢奸都係柒斬，仲要又唔係守門守得好好

Plea講真 無用

下個icon swap用

德甲出左
法國既話前鋒又唔會用佢，其實真係冇咩用

Ching 我放緊隻bb Zidane了
見2.4M 靚價

我已經解到差一場
見免費有張live卡 幾過癮
以前miss咗好多好嘢 obj&sbc
而家盡量唔比自己miss

咁快玩厭??
諗住換咩

想用swap隻blanc
嗰陣玩佢好有感覺 覺得佢好有貢獻
鍾意一張卡 真係唔同講法
數值 價錢都反映唔到

另一隻cdm入咗隻尼恩
想放走埋toty Kante
同一個原因

拎返5M再睇下點

Chunting102

有冇巴打遇過
下下full replay衝鏡
仲要msg我串我用toty de jong
周街都爆機隊啦 你串我隊得一隻嘅
仲要你都手揸鬼明奴個啲 一啲都唔係弱隊lol

其實淨係爭法甲rival 個任，卡左勁耐

可以順便解埋隻Plea
兩個法國人入球 / 法甲德甲人各一球
原則上一場解到三個任

無玩開德甲同法甲

又係打draft 中

5M
我都諗緊換Blanc定Zambrotta好
Baby blanc呢兩集都冇用過，有d想試下，換左佢可以RB正選隻mbabu 10 chem，家陣兩場中場中係Paulinho+TOTY De jong
換zambrotta就可以直接入隊正選RB，見係今集新ICON都想玩下

咁又40萬...發到

真係唔明點解咁少人打draft

怕唔夠打掛

我想問我空龍chip shot入係咪唔計 點解chip shot左幾次都唔計 係l1 射波呀嘛屌

要完全笠過個龍先會計
簡單黎講係要overhead咁笠過隻龍

我係blanc 打手
我講一定唔中肯
但你有mbabu 又入到隊又無理由唔用

你好彩中到就話值得打啫
事實係好多時都回唔到本，唔係棄驚都唔會係咁玩
多數贏唔到3-4場個啲更加唔使講

要贏波wor
我暫時都係解得一球，我記得我果球係禁區入面鳩禁完L1+X傳左比人條友然後即刻射波入，好似就計左
有錯請指正

唔知真唔真 真嘅話都好戇鳩下

似係真
我記得我果球都係咁解，只係L1+X傳左一下就射都有計

我係見到有promo 活動先玩，呢啲係長遠投資姐，加上又好玩(試人+抽卡）冇抄卡咁悶，可以享受fifa 。一兩個4win 啲reward 分分鐘仲好過你打30埸wl

都係嗰句 抽到講咩都得
唯有講聲恭喜你

wl d pack同coins reward點都好過draft啦
除非好好彩抽到對手真係唔強
打到4 win嘅wl都唔會廢得去邊

同埋一開始梗係少win,玩多啲咪習慣lor。我一開始玩都係好緊張，但係之後發現就算 你0-1win，啲gold pack 抽到張shadow 都好過你4win rare gold pack 打垃圾就會平常心打，平常心打就贏多啲

我係話如果你wl啲 pack 抽拉圾

可以點改進，想玩西甲，零課玩家

咁呢個係運氣問題
根本就結果論

後防 Semedo militao Mendy 普金先

.....

你諗下啲red player picks 有幾多人抽垃圾

DRAFT 你有實力狂打係有賺既
4WIN 分分鐘 有幾皮/12 RARE PLAYER COST都係15000
但討論呢D野唔好拎結果黎計
如果要拎結果
就要起碼整30個 SAMPLE出黎
睇下15000 -> 幾多次4W 3W -> 出咩包 - >已經可以得出最低獎勵
再抽包 記低睇下有咩人
否則結果論係曬氣

但唔好忘記喎
WL 打哂30場
DR一場唔打都已經RANK2
係雙重獎勵黎

你估你嗰包唔多人抽垃圾咩
抽中咪po上嚟收下負皮咪算囉
而家人生教練講晒經咁
好彩就好彩啦 做咩啫你

諗左好耐買唔買鬼明奴，
出左咁耐未用過，不過諗得黎WL前夕仲貴，
結果就買左玩下先，打左兩三場後悔點解
唔一撚早買

題外話：
有冇人好排斥自己成隊同一個聯賽架

因為draft 成日search 唔到人問下點解姐

好貴

你噏乜撚嘢

打draft用咗300k 試下唔同人係幾正
唔好期望抽好嘢

Sane

係
拎住兩球，因係唔想同聯賽諗左好耐但其實自己本身隊波未完善，但諗唔到點整，都係買左人打wl先廢事過兩日仲貴...所以試下隻鬼，係真係
守得仲好過gbamin呢d防中

Moment Sane
84 + TOTW x1 + Ger x1
85 + MC x1
86 + EPL x1
87

IF Rashford 換moment Sane有冇得諗
係我就賣左隻福仔做

好勁 可惜3腳

同bcwa 一齊用 爽

數值上upgrade 左 但冇左5sm
見仁見智啦

300k夠唔夠做sane

中間夾隻鬼阿古獸

唔夠

又無限時

唔得啦 86+87應該都要300k

肥料起?

又LW

其實根本係運氣，打draft只係一個方法短時間拎pack抽野
打WL其實好多人本身唔係只係為D獎品去打
所以本身追求唔係太一樣

咁賣完福仔都唔夠錢喎

300Kx2就差唔多

肥料上哂天價

Bcwa record阿古 sane
算唔算前場end game